黑 紅 藍 黃 分類需要英文版 投入國際戰線阿!!!!!!

文宣組唔該
俾手足睇完仲要放上國際戰線俾鬼佬明

琴晚係twitter translate做英文之後無人理無人retweet

有冇堆英文字

幫你推

推

風向好明顯，就係唔再發動大規模公民抗命，轉為發動快閃式裝修行動

其實我d英文都係好差架咋
Black: shop or facility owned by HK gov, gangsters, pro-Chinese party and MTR.
The target of renewal.

Red: the chain-store or Chinese company that support the HK gov or police openly. Lennon Wall and decoration.

Blue: the shop supporting HK gov.
Boycott only

Yellow: the shop stand with protesters.
Use money to "punish" them and make them close the shop because of the shortage of goods.

好似黑紅 要再講清楚少少佢地做過咩衰野etc

幫你推,全面文宣

可以參考下？

啱

Push

Black: shops or facilities owned by the HK gov, gangsters, pro-Beijing political parties and the MTR Corp.
Targets for renovation.

Red: shops directly funded by Chinese capital, or shops that support the HK gov, Chinese gov, or the police openly. Lennon Wall and decoration.

Blue: shops supporting the HK gov.
Boycott only.

Yellow: shops that stand with HKers.
"Punish" them with extra patronage and force them to restock due to overeager customers.

國際戰線 推